屋企可以用兩間公司寬頻嗎？

岩岩用緊 pccw 1GBx1GB 兩個月，重有20個月合約

仆街慢到機都，什麼 lol , 暗黑3 , POE, 全部 lag 到西咁

以前用香港寬頻無 Lag 呢樣野發生！

而家想用多條線 數碼通 1000mb , 係唔係無衝突？